咩叫人不少年枉輕狂

真tm skr

點解？

pikaへ ／|
/＼7 ∠＿/
/ │ ／ ／
│ Z ＿,＜ ／ /ヽ
│ ヽ / 〉
Y / /
ｲ● ､ ● ⊂⊃〈 /
() へ () | ＼〈
>ｰ ､_ ィ │ ／／
/ へ / ﾉ＜| ＼＼
ヽﾉ (／ │／／
7 |／
＞―r￣￣`ｰ―＿6

ching都幾有創意

上網見到再自己加加減減改色

其實...係人不輕狂枉少年...